多得媽咪買啲補充比我做 我今日升中派位第一志願收左我😘

新學校好期待 希望識到朋友囝

g

咩意思😶

弓喜

臭g

你點牙

人頭豬腦

仆街派咗去高雷

入到去俾人當狗屌

扮小學雞開心嗎 死老野

樓豬房門口有螢光筆

G